%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.fftlib.list}

\paragraph{周期実数値データのフーリエ変換} \label{math.fftlib.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitRealFFT}           & 初期化. \\
  {\tt DclDeallocRealFFT}        & 作業領域の開放. \\
  {\tt DclRealFFT\_F}            & 順変換. \\
  {\tt DclRealFFT\_B}            & 逆変換. \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{周期実数値データのフーリエ変換 (簡易版)} \label{math.fftlib.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitEasyFFT}           & 初期化. \\
  {\tt DclDeallocEasyFFT}        & 作業領域の開放. \\
  {\tt DclEasyFFT\_F}            & 順変換. \\
  {\tt DclEasyFFT\_B}            & 逆変換. \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{奇の周期データの SINE 変換} \label{math.fftlib.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitSinFFT}        & 初期化. \\
  {\tt DclDeallocSinFFT}     & 作業領域の開放. \\
  {\tt DclSinFFT}            & 変換 (正逆共通). \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{偶の周期データの COSINE 変換} \label{math.fftlib.list.4}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitCosFFT}        & 初期化. \\
  {\tt DclDeallocCosFFT}     & 作業領域の開放. \\
  {\tt DclCosFFT}            & 変換 (正逆共通). \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{奇数波数成分のみの SINE 変換} \label{math.fftlib.list.5}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitSinQFT}           & 初期化. \\
  {\tt DclDeallocSinQFT}        & 作業領域の開放. \\
  {\tt DclSinQFT\_F}            & 順変換. \\
  {\tt DclSinQFT\_B}            & 逆変換. \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{偶数波数成分のみの COSINE 変換} \label{math.fftlib.list.6}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitCosQFT}           & 初期化. \\
  {\tt DclDeallocCosQFT}        & 作業領域の開放. \\
  {\tt DclCosQFT\_F}            & 順変換. \\
  {\tt DclCosQFT\_B}            & 逆変換. \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{周期複素数値データのフーリエ変換} \label{math.fftlib.list.7}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitComplexFFT}           & 初期化. \\
  {\tt DclDeallocComplexFFT}        & 作業領域の開放. \\
  {\tt DclComplexFFT\_F}            & 順変換. \\
  {\tt DclComplexFFT\_B}            & 逆変換. \\
\end{tabular}
\end{quote}

* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


